駕駛巴絲小心，元朗入村馬路成地三角釘

唔知咩人做，
政府一手消息

咁危險
千祈唔千喺各大幹線做

咁入村應該唔行得快嘅，我諗志在唔撚俾你入